對美元又到7.84985

hkma又要比錢點睇

大把錢，比到2046

尋晚咩事 美金又狂升番
里拉大貶值

里拉都唔係第一次啦

埃爾多安根本唔撚識 亂咁黎

其實港元對美元一直在7.849至7.85，是否有資金撒出香港……

切去邊先得㗎
最多咪切返大陸
依家有邊個market好過香港好多㗎

啲錢去大陸啲大陸公司又OK香港大部份都係大陸公司

2023

香港好快加息 !

7.85 了

睇下會唔會大手接

接到咁上下拆息抽高返就無人套息啦
FFF預今年內一定減息添
就算加又會加到幾多

美國打殘中國既機會已經過左
仲一相情願想貿戰傾唔掂都無用
美國經濟想再增長令願屈中國俾多啲生意佢做好過攬炒啦

又要接錢

呢3日hibor已經上到1.7-1.8%， 但港匯眨得仲快左，有啲唔尋常

港美息差只有55點子，之前好景100點子差距都唔眨咁快，熱錢應該搵到好路數離開香港

後市好難睇，點解美國up咗停縮表但都仲有咁多錢谷升美元，其實咩事

樓上有人話啲錢返大陸，但啲美元升港元貶唔係代表錢流緊去美國咩？

行申：我真係唔識嫁

唔通老美唔加息，香港反而要加

次次去到7.85 就話要加息, 咁多次邊一次真係因為去到7.85 而加息呀

銀徰體系結餘跌到一百幾十億就有機

你識閪咩
支那根本買唔撚到咁多野,你唔撚叫支那開放市場?

On9
唔撚識就收皮啦
開放左淨係wechat唔係獨市騰訊已可收皮
點會開放到幾多
美國揸住中國春袋緊係慢慢渣乾佢先啦
而家美國都經濟去到好盡一定係放緩 因為好難再上
特朗普緊係托住個市連左任先再講啦
對大家都有利

本身息差好大，睇下捱唔捱到美國減息

次次接完股市都向下

一定捱到，美國已經預期今年減息一次

中美傾掟數，大把大陸錢會湧入美國沖擊美國資產美國通漲

而家中美大戰中，好多計劃因前景不明朗hold起左，一搞掟，好多野會行反正軌，呢個世界錢咁多，會玩到世界滅亡為止

港元匯價今日持續貼近7.85，並觸發弱方兌換保證，香港金融管理局出手買入39.25億港元，沽出5億美元，為該局今年以來首次在香港時間入市，銀行體系結餘將於4月1日跌至608.28億港元。

金管局上一次入市是3月20日，事實上，當局一個月以來累計入市6次，累計買入155.11億港元。

對於金管局首次在香港時段入市，上海商業銀行研究部主管林俊泓直言，情況確實有點「異常」，尤其港息於季結水平仍處低位，促使近幾天市場的套息交易轉趨活躍，不排除有本地銀行或機構主動加入「沽空」港元行列。

他又指，是次接錢或暗示市場對港元拆息低企預期偏強，加上美元近期維持強勢，意味4月起接錢潮「陸續有嚟」，4月初金管局買入港元的規模隨時可高達60億至100億元。

美國加息週期，美金係時候返美國

仲係7.849
以往接完錢都無咁弱

港元滙價再度觸發弱方兌換保證，香港金管局在紐約時段承接16.49億港元沽盤，為月內第七次入市。

連同昨日下午亞洲時段買入的39.25億港元，金管局在24小時內合共買入55.74億港元，以捍衛聯繫滙率制度。

下周一本港銀行體系結餘減少至大約591.8億港元。

美匯升唔一定係因為佢自身因素
可以係其他貨幣差令佢抽起
佢其實係一個index黎 由六隻貨幣按比例計出黎
你睇隻Eur 散到爛雞蛋咁 eur佔比例50幾%
一隻Eur行落黎美匯理論上即抽上去

當然有人亦會為息走入去美金到

其本上全世界得返老美同中國佬叫強d
其他都鬥慘 連隻Nzd 央行都出黎話今年唔會加息
即時行落黎

連Chf負利率都有錢拍落去就知而家d人驚到震

瑞士負左好幾年
2011-2014年 澳幣好高息

股市日日升喎

就係因為經濟唔好全球放水咪會日日升囉
股市第一要有資金第二炒預期
一放水啲錢咪入市囉
有水到人民咪有錢消費
所以係好合理

預你放完水幫到經濟
但到時原來唔得你又放無可放咪插囉

唔關負左多唔多年事 講緊近況
你留意下最近d人沽緊eur 買緊chf
Aud走勢上亦唔見有咩特別好

股市同經濟狀況並不百分百同步

股市升緊既同時
長短債倒掛
美匯keep住高位
黃金抽
連隻usd/jpy 都開始似拆倉 想隊落黎
全球資金好明顯變得保守左好多

差不多啦 熊二反彈浪
熊三快到

金管局再買入49.69億港元

港滙今早低見7.85，再觸發弱方兌換保證，金管局在紐約滙市買入49.69億港元，下周二本港銀行體系總結餘將減至542.11億港元。

大戶開始心急
夾硬推高準備散貨走人

香港有一萬億元無事嘅

3連hits過百億
的確係快左

得番幾多次可以推

無錢接之後會點

香港大把錢，唔會冇錢接

仲有萬幾億外匯基金票據可以放返出嚟做結餘
呢啲都用埋先要用淨低果幾千億美元外匯儲備去接貨

個個都覺得美息一定唔加仲要減
有冇人留意啲油已經開始上返去
年尾通脹實上返